有冇人做過Borrelli Walsh？

我知呢間公司做好多restructuring 同insolvency
中國森林，輝山乳業都係佢地做liquidator
有冇人知工作情況如何？salary, allowance同工時點？

咁都負皮